https://web.archive.org/web/20011102113730/http://www.hojo-tsukasa.com/cgi-bin/bbs/bbs.cgi?function=log&logno=131

### [2620] 茶々	2001.08.30 THU 22:22:03　
	
今週号のリョウ
私は素直にカッコイイって思いました！！
まだ前髪がちょっと長くて！！
原作のほうでも個人的にあの３２巻の「写真を巡る思い出」
の若かりし頃のリョウちゃん大好きなんです！！
こうなんか野生っぽいっていうか。
ちょっと前のＡＨのリョウは全然かっこよくなくて
ホント目も腐ってるってかんじの無気力感をかんじたけど
最近のリョウはちょっとイイ感じにカッコイイです。

### [2619] 葵（リョウの旅路）	2001.08.30 THU 21:49:30　
	
　☆リョウの過去
　そうだよね。リョウの過去といえば南米だと思ってたのに、ここにきてイキナリ舞台はアジアになってしまった。なぁぜ？
　先日、世界地図を見ていて気が付いたんだけど、リョウって飛行機事故のあとアメリカに行くでしょ？（そこでマリィやそのパパ、ミック達と組んでたんだし…）そのあと、どうやって日本に来たの？
　遙ちゃんのラストで「日本に来たのも密入国だったし」と言ってる。飛行機は怖がってたんだから、やっぱり船かなぁ。地図で見ると、日米間て遠いよ～☆途中、ハワイとかで寄航しなきゃ大変だよなぁなんて、考えちゃいました♪船酔いする私には考えられないっ（泣）
　余談だが、今「はるか」と入力したら「遙」の次に「遼」が出てきた。「リョウ」とも読める「遼」が「はるか」…。妙な因縁ですね。（笑）

　☆盆踊りネタ
［２５９８］ちゃこさま。私も「ナン○オ」ＣＭを見たとき、オオッ☆と思いました。あそこまで下半身を強調するのって、リョウぐらいなもんだと思ってたので…。北条せんせ、シーズンオフですが、来夏に向けて北条キャラの盆踊り、考えていただけません？（笑）

顺便说一下，当我刚刚输入「はるか」时，在「遙」后面出现了「遼」。也可读作「獠」的「遼」是「はるか」... 。真是奇怪的因缘啊 (笑)  

### [2618] もっぴー	2001.08.30 THU 21:33:26　
	
こんばんわー（＾＾）v

＞2598ちゃこ様
【愛について】
リョウと、香の愛はすごく深いですよね
それは、やっぱり、スイーパーという仕事だからこそだと思います。
だって、明日の命どころか、一分、一秒後の命も分からないんですもんね。
いつ、愛する人が命を落としてしまうかワカラない世界。
だから、生きて、そばに居てくれるだけで、幸せなんですよね。
ソニアさんの時の話の『（プレゼントは）何もいらない。あなたが生きて毎年誕生日を一緒に過ごしてくれたらそれでいい。』あれは、泣けた。（T-T)

普通の、一般の人間というのは、命を落とすとか考えたりしない。生きててあたりまえだから、色んな事を相手に要求したり
ワガママを言ったりしてしまうけど、
リョウと香は、死と隣り合わせだから、一分一秒がとっても大切なんでしょうね。
その人の為に死ぬとか言う事はまず、普通の世界では起こりえないですが、その人が居ないと生きていけないという気持ちは良く分かります。
香ちゃんのように愛する人を大切にしよう。と思いました。


【りょうの過去】
たぶん、リョウの過去はわざと、CITY HUNTERと違う設定で書いているんだと思います。
だから、つながってないって事なんだろうなー。（＞＿＜）


### [2617] koko5	2001.08.30 THU 21:30:19　
	
絶対、ほーじょー司は王女フェチだと思う。
理由は聞かれても困る。（－－；

そういえば、初めのころから気になってたんですが、
リョウがシティーハンターの頃のような

　　　　カッコいい頭身じゃなくなってた。

なんというか、小さくて地味な感じがした。
いや、イヤミじゃなくてマジで。
ファミリー・Cの書きすぎじゃないのかなぁ。
立ちポーズもまさに地味だし。

そろそろ気合いいれて書いてほしいですね。
っていうか、無理やりにでも香を復活させてほしい。

　　　「肉体は冷凍保存されてた！」

とかで（笑）。

### [2616] かおる	2001.08.30 THU 21:03:52　
	
台風の名前ねぇ・・・キャラクター名なんてどおですか？
例えば、ぴかちゅうとか！！

「ぴかちゅう」が本州に接近中・・・嬉しくなっちゃうな。んふふふっ

### [2615] ますみ	2001.08.30 THU 20:44:33　
	
＞おっさんさま
台風の話
　国語の授業であったんですけれど、日本でも戦後､台風を外国人の女性の名前でつけたことが合ったらしいですよ｡キャサリンとか。

### [2614] 露崎なごみ	2001.08.30 THU 20:38:33　
	
　こんばんは～。たまに「ふらりん」とお邪魔させてもらってます。
＞リョウの年齢。香が３０歳と決めたCHから数えれば、リョウは先生と同じ年だったはず…だけど。謎。

＞台風の名前。日本の妖怪シリーズも愉快かなぁ、なんて想像してしまいました。（座敷わらし、とか河童とか猫又とか…）

＞[2610]Blue Catさまの「渚ちゃんの話でリョウのお尻に矢が刺さった」で思い出したんですが、その時リョウが「防弾着を着けてないケツに矢を射るとは…」って思ってるんだけど、じゃ、当時は常に防弾着を？？？謎。
＞「朝もっこ」…夢がある？とても素敵な響きです（笑）


### [2613] ねずみ	2001.08.30 THU 19:13:53　
	
う～んAHではミックとか美樹とか、かすみなどの人物は出てこないのかな～？

### [2612] Goo Goo Baby	2001.08.30 THU 17:36:37　
	
久しぶりの登場なのでちょっと新鮮なカンジが・・・
今度こそ忘れられてるだろうな（＾＾；

さっき久々にＣＯＡＭＩＸのＡＨの登場人物紹介のトコを見たら、モッチーが載ってた♪
つまりレギュラー化したのね彼（笑）
隠れモッチーファンとしては嬉しいかな♪
・・・ってココで堂々と書いてるって事は全然「隠れ」の意味ないけど（汗）

それと、冴子の勤め先が「警視庁」ではなく「西新宿警察署」だった。で、そこの署長になってますね
私としては警視庁の頃のほうが冴子らしくて好きですけど・・・

それと、今週の過去のリョウはメッチャかわいかったです！！
番外編としてリョウの過去も連載して欲しいと思ったのは私だけでしょうか

それにしてもリョウは、「あんたを連れていかないとオレはカネを貰えないんでね」（←すいません、うろ覚え）って言ってましたよね

カネ・・・？？
って事はあのシーンの意味からすると、ゲリラ兵を辞めたあとカンボジアで傭兵にでもなってたって事？

＞ＧＫＢさん［２６０８］
初めまして。私のＨＮを省略したのかと思いましたよ（笑）
ＡＨが始まってからのリョウは、確かに雅彦に似てる時がありますよね

似てるといえば香も。
心臓になってからの香より、回想シーンの香はハコに似てると思いますが・・・

### [2611] sweeper（餅山さんがんばれ！）	2001.08.30 THU 10:18:12　
	
おはようございます。

＞タウンハンター様。[２６０６]
りょうってアメリカにいたんですよね。
でも、カンボジアにはなんでいたんでしょうね。飛行機は乗れないから無理だし・・・。
それから、おぼえていますよー。
お帰りなさいませ♪

[今週号のこと]
りょうと李兄弟２２年も前から知ってたんですね。
あと、皆様と同じくりょうの年齢。謎ですね。
李弟を救出した時のりょうの顔は、パッと見で１８歳ぐらいに見えるのですが。はじめからわからないだけに・・・。
余談ですが、兄弟で対照的な名前だなと思いました。
サバイバルナイフで相手ののどを一突きしたりょう。
手際の良さと表情を見たとき「香達に出会う前のりょうはいつもこんなのだったのかな」と思いました。
李大人の娘。誰なんだろう。気になります。

[餅山さんのこと。]
キャッツアイから出ようにも出られなくなった。そんな感じですよね。
うーん。一度でいいから運が良くなって欲しいです。

長々失礼しました。
それでは。

### [2610] Ｂｌｕｅ　Ｃａｔ	2001.08.30 THU 10:12:06　
	
雨。
そういえばリョウと海原が再会したシーンでも降ってましたね。雷の光の中でリョウが零した一粒の涙がとても印象的でした。
・・・・実は渚ちゃんの話でもちょっと降ってたりする。リョウがお尻を矢で撃たれたときです。

### [2609] よしき（おはようさん）	2001.08.30 THU 07:09:13　
	
今更訂正……。「２５９０」の自分のカキコですが、ＦＱじゃなくてＦＣの雅彦でした。（ぎゃふん）
朝起きて気がついたりして…。

### [2608] GKB	2001.08.30 THU 01:43:23　
	
非常に小さなコマだったけれどF・Cの雅彦と思わせる顔のリョウがいました　どなたかそう思いませんでしたか？
新参者です　皆さんよろしくお願いします
リョウが左を向いている小さなコマです

### [2607] 金田　朗	2001.08.30 THU 01:29:19　
	
＜今週号の感想＞
なんかストーリー展開がCHっぽい。リョウもCHに近い。
今までのはGH紹介のための序曲だったの？って感じで話がテンポアップしてきましたね。起承転結の起から承に入ってきたのかな？
あと、皆さんと一緒で李さん食えないヤツだなぁと思った。

＜リョウの年齢＞
しおりちゃんの話の時の回想シーンより数年は若いはず、では李弟を救出したころはGHと同じ歳くらい？う～ん、謎だ。

＜リョウの顔＞
あれって迷彩の時のペインティングですよね。格好いい！！

来週はGHと香も見たいな。

### [2606] タウンハンター（おなかすいた）	2001.08.30 THU 00:55:04　
	
どもこんばんは。(覚えてる？初めての方よろしくね！）

＞【２６０５】
あれ？リョウってアジアにいたの？
南米じゃなかったっけ？ど忘れしちゃった。

もしかしたら実はリョウもＧＨと同じ所で
育てられていたりして！・・なーんてね。

＞おっさん♪
なんだータメだったんですね！懐かしの
５０年組よろしく！・・って、前にも
言ってましたっけ？またまたど忘れ(\ \)(

### [2605] ★けいちゃん☆	2001.08.30 THU 00:45:05　
	
今週号の感想・・♪
私の読みながらの心の中の声・・
１９７９年・・２２年前・・カンボジア内戦
（いい～！？いったいりょうはいくつなんだよ、今～）・・・
やっぱり、結構、としとってるのね、りょうちゃん。
それにしても、４０才前後としても、見た目わかいよ～。
きもちはが若いんだろうけど。（いまはそれどころじゃないか～）個人的には北条先生とりょうは同じ年なんじゃないかな～なんて思います。
李大人、最初と顔つきかわってきたよ～。まるで、ストーリーの展開上、設定変更したみた～い。（そんなこと、ないのだろうけど。５年間あたためていたんでしたよね！）
今回は、ＡＨというより、ＣＨの話でしたよねー。
早く、ＡＨ（香）が活躍する日をもっとみたーい＾＾
りょうとＧＨが出会う日もいつぞや・・・★けいちん☆でした。
今週は、忙しくてＢＢＳもこの時間・・・しかも朝は６時起き・・でも、ＢＢＳと、ＡＨを励みにがんばるぞー・・気力で１週かんを乗り切ろうとする、★けいちん☆でしたー。

### [2604] あお	2001.08.30 THU 00:38:13　
	
祝･解禁
つっこんでいいですか…？
そんなに大事な娘なら何で暗殺技術を仕込むだけで愛情を教えなかったのですか？？
そんなに大事な娘なら、何であの時｢始末｣発言が出たんですか？？
やっぱりまだなんかあるな、とにらむ私。どの李大人が｢本当｣なのか全然分からない･･･。それにしても…冴羽氏、いったいいくつなのかしら？？？

2585でのカキコ＞
不明だった曲名を思い出しました。
｢心だけそばにいる―Here in my heart」でした。
某和歌と通じるものが。
「おもへども　身をし分けねば　目に見えぬ　心を君に　たぐへてぞやる」って和歌があるんです。古今集だったかな？？意味は、「あなたのことを深く思っているけれど、体を2つに分けることは出来ないので、目には見えない心だけを一緒に連れ添わせて行かせよう｣といった感じですか。この｢心｣を｢魂｣と当てはめると･･･香さ～んかむばああああっく！！！

冴羽氏のアパート＞
私はそのまま住んでいるのではないかと思います。住むのは辛くても、香さんのいた場所を消したりはしないでしょう。いつか｢帰ってくる｣日のためにちゃんと残してあると思うし、･･･まあ、たぶんそんなに帰ってはいないんでしょうけど、引越はしてないと思います。

冴羽氏のラスト(？)＞
死にはしないでしょう。まず｢生きる｣ことを前提にしているのではないかな。海坊主さんの｢死に急ぐな｣発言もそうだし。GHのこれからもそうだし。辛いこと、悲しいこと全部抱きながら生きていくことが大事。｢少年たちの夏｣を読んでもやっぱりそう思えた。北条先生は｢死ぬための話｣を書いたりしないと思います。

以上、私見でした。

### [2603] もっか	2001.08.29 WED 23:32:07　
	
はじめまして　ＣＨ大好きです。リョウちゃん大好き。
　でもまだＡＨは読んでないんです(T_T)単行本を買う
ので、でもあらすじや書き込みを読んでるだけで…もう…
苦しくて苦しくて涙がかってに…流れてきてしまう…。
かおりちゃん…。あぁ、くらいカキコになってしまった。すみません。
　ＣＨの素直に言えないけどホンとはかおりを大好きなリョウの
顔なんとも好きです（＾＾）　もっかでした。みなさまよろしくです。

### [2602] しゃる。	2001.08.29 WED 23:00:56　
	
こんばんは。しゃる。です。バンチ読みました。
リョウ若かったですね。はにゃ～ん♪カッコイイじょ～！！

♯今週号のリョウの年齢♯
２２年前のリョウの年齢は、私の希望としては１５歳位がいいな。
リョウが今のＧＨと同じ歳。ん～、そんな共通点もなかなかいいんじゃない?　っていうか、２２年前も現在もやっぱリョウはハタチです♪（笑）

〓chikkaさん[2582]〓
７２歳でパパですか。すごい人ですね、その人。日本人だとすると最年長パパですよね。奥様は何歳くらいなんでしょうか？　やっぱり奥様も最年長ママ?　高齢出産は想像以上に大変なんだろうな･･･。

〓さえむらさん[2595] 〓[ふとした疑問]について
ＧＨが「ＸＹＺって何?」と８ヶ国語話せたから、リョウはその倍以上は話せるでしょう。２０カ国ぐらい話せそう。
もう♪リョウちゃんったらっ♪なんでもできるんだから♪♪

### [2601] shan	2001.08.29 WED 22:58:30　
	
Hehe ! Nice to see our handsome Ryo appears again in this week AH.
Wow! He is so smart and strong when wearing the diving dress. However, both of my friend and I think that Ryo should be at least 18-20 in 1797....but there is another kind of charm even ryo is getting older. 
